覺唔覺得啲裝修佬鑽1秒停1秒好低賤？

仲煩撚過連續鑽

覺唔覺得樓主一日出幾個垃圾post好撚on9？